有個潛水攝影老闆話示威者係暴徒

入面貼link話係呢間公司老闆, 貼埋相
佢剛剛del咗post, 好彩有cap圖

刪除言論
焚書坑儒

咁仆街都有

睇佢打啲野 都知佢同廢老 毅進仔咁上下智力

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

推到佢仆街

呢啲仆街要推

推

佢知唔知咩叫反動

呢條柒頭不嬲都係深藍， 做生意重好唔老實
tg5都未出就話自家出嗰個tg4潛水殼係兼容
比人篤爆左就即刻潛水

條柒頭自家品牌叫mini gear 潛友記得回避